希望美國之後選擇台灣去捧而唔係新加坡

台灣政治上先係同美國係可靠夥伴

五毛放負送頭投降撚，始終唔肯接受現實，消息無論好壞，一定係佢嬴我地輸

係美國既狗

南亞仔奶共奶到出晒臉，不了

先有貿易再有金融，然後成為金融中心
呢啲嘢唔係太平洋上面畫個島就得

咁就要睇吓班香港精英去邊，